(堅離地) 高質飲食group 歡迎你加入

我地係一群對食物有要求既人
分享高質飲食、品酒或者下廚經驗
如果你對fine dining有興趣，歡迎加入
會有不定時飯聚

入黎記得活躍啲主動分享下